好老實，唔俾錢地鐵賺先有用，扑爛野根本無用

地鐵每年都預算左一筆天文數字既維修費，而呢筆數每年都要想盡辦法用哂去，唔可以留

就算你地一日整爛幾部入閘機，都用唔哂呢筆錢，高層亦都唔會肉痛

只有唔搭唔俾錢，盈利跌，先會減少高層花紅，佢地先會真正肉痛

爛設施 封站 越封越多 越少人搭

可能又俾人話分化
明白大家都嬲,都想發洩
不過因為打爛一塊玻璃而開心
有用咩
精力同智慧應該用返係有效既方向

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

你望下個股價
一個星期蒸發700億
爆多佢幾鑊就你咁先

聽講廣告搵好多錢
大家千奇唔好爆

搞前線車站一樣無用。真係要搞就搞總部。九龍灣又舒服交通又四通八達又多街坊義士，係圍都圍果度啦。

公用股個價遲早升返
仲要有只加不減機制
無咩意義

Why not both

咩都有用
咩都要做

兩者有衝突？

大家唔好火燒地鐵站同列車呀

千其唔好塗污廣告牌

Why not both?